{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055167",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049813",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주 포천시냇가펜션"
    },
    "text": "今回紹介するペンションは、全客室一軒家型で、各10人の人数を収容できる団体ペンションです。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時にご案内しております。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを楽しむことができ、炭やグリルはレンタルが可能です。 グリルのご使用にはお一人様20,000ウォンの費用が発生し、当日現地にてお支払いください。 幼児を基準とした人数に追加で含まれます。 しかし、最大人数を超えることはできず、36ヶ月以上の幼児から追加料金が発生します。 インターネットは無料でご利用いただけますし、ペットは入室できません。 その他の情報としてはプールと滑り台があり、夏季に運営され、天候によって変動することがあります。 ペンション施設としては駐車場をご利用いただけます。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。炭やグリルはレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "グリルの使用料金はいくらですか？",
            "answer": "グリルの使用料金はお一人様20,000ウォンです。当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児を基準とした人数に追加で含まれますが、最大人数を超えることはできず、36ヶ月以上の幼児から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料ですか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "プールと滑り台はいつ運営されていますか？",
            "answer": "プールと滑り台は夏季に運営されていますが、天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション施設として駐車場をご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 349
    }
}